投訴會員濕鳩塞鷗

屌係咁推d post上黎洗版幾日 啦都仲係咁

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

點解你個list冇個個咩bojan唔知乜柒嘅
條友成日出反美撐中嘅post喎

【金剛棒】
濕鳩塞鷗4/12約2230至2330洗版記錄

推到Ban撚左佢為止

Update later

我有個問題想問濕ching好耐
who the fuck is 晚媚

推

推呀

會員「濕鳩塞鷗 #22858」已永久禁言
根據記錄該會員於短時間內使用重複內容回覆大量舊文進行洗版
過往曾禁言七天作警告並以公告勸喻後情況反而日漸嚴重

最近七日該會員以每日平均 88 次推舊文，最嚴重情況 1 小時內推 43 個不同主題
嚴重影響其他會員之使用體驗，故已將其會員帳戶永久禁言